夢見理大某大樓意外起火，手足成被困學生獲消防安全營救。

疑因警方火力導致大樓火災
封鎖線令受害人士不能獲救
警方因壓力被逼解封校園
消防全面進場營救「被困學生」

翌日警察因阻礙救援學生遭受猛烈批評。

諗多左，班魔警由得你燒死，就算消防救左一樣拉暴動

你覺得佢地唔會阻消防?

消防救唔救啊

拉

on9, 之後咪畀人拉

喂我覺得work..,

去理大救人

打爛消防制？會嚮鐘，消防要入來

試下啦

狗咪跟住消防入黎

消防護送唔到你安全離開

你諗得太理想

夢見得一座大樓起火/少部份學生求救
現場大批熱心學生趕至附近與消防救火

用下腦啦, 拉

狗會學邱吉爾

在1910年，邱吉爾升任內政大臣，雖然在獄政改革方面有貢獻，但由於面對工人遊行罷工時所採取的強硬態度而備受指責；任內他曾經多次下令軍警鎮壓罷工和遊行活動。最著名的一次行動是發生在1911年1月的「錫得尼街之圍」，當警方獲悉有一夥東歐無政府主義者搶劫了一家珠寶店後，邱吉爾親自抵達現場指揮包圍行動，珠寶店隨後發生火警，邱吉爾不准消防隊救火，迫匪徒在自首或被火燒死之中擇一。

樓豬弱智少陣當幫忙啦

消防要popo approve先可以

班死黑警一定跟埋消防入啦

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

推

消防帶完人出嚟一定拉

戇鳩仔
即係消防開路黑警全面進場

其實WORK，唔洗好大火

唔work

真係解夢既自己演繹啦

我就估真係走投無路先有機會發生呢個情況

如果大火到成座building 都燒呢? 警察仲敢唔敢阻消防........?

咁手足更加危險

push

燒防入 警跟住入

咪撚推呢d弱智post啦 剩係想害死手足

不推文

出黎就拉暴動
開花引狗力唔該

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

車去先救到人人去救唔到人有車先好去

呢班學生黎 你都冇任何理據假定佢地係有份參與運動啦
而家你拉人係要在場有你證據先砌得入（最理想）
我係現場等人救同救火既 你要拉我都無辦法
但我想講同時大批記者影既只係被警佬阻礙救援既被困者 唔係裝備俱全既示威者

你係要假定狗唔會放消防要合作拉人都冇辦法

PS: 走投無路先有機發生

戇鳩，拉

真

消防入唔到poly救 住屋大廈要救了掛？我覺得真係好危險咯

發夢打算放火迫解封？

消防佢照拉

推 有機

然後告暴動

痴撚線 救完出黎咪又係俾人拉

pull

一手from消防手足

叫消防救人 試吓都好

唔使學邱吉爾都知而家消防隸屬警隊啦,lol

唔好推on9 po

話有市民被困 乜都試吓
我而家去緊尖東都未知有咩用 諗住做咗先咋

唔好癲 一個火種仔已經好危險 唔好亂解夢pls

救咗出嚟第一下即刻俾popo控暴動

講白啲 樓主叫人吹消防大雞倒戈

喺嗰啲煙霧感應器下面食煙就會響，唔好燒親自己友

同埋就算消防入嚟俾你哋上救護車，啲狗都會跟住/去醫院摷你

同意
班狗幾次放tg喺消防隔離，消防都唔夠膽出聲

消防

你肯出黎救人未

拉
高風險之餘又未必一定走到